團體東涌圍堵旅行團 中國女領隊激動爆喊

東涌被內地旅行團攻陷，有本地團體今日(10日)下午在港鐵東涌站發起公民監察行動，圍堵內地旅行團，詢問其領隊是否有本地旅行社接待，及記錄所有大陸違規旅行社名稱，並點算數量。

被圍堵女領隊聲稱有「地接」，但地接已離開，被團體質疑說謊，圍堵她不放行，要求她聯絡地接露面，女領隊激動爆喊，在警察查牌後護送上巴士離開。

發起行動的荃灣區議員譚凱邦稱，觀察到東涌旅行團中，超過一半屬於黑工導遊帶領的內地旅行團，應予打擊。他反對有旅遊業界的建議，將大橋旅客分流到荃灣、葵青的建議，認為分流治標不治本，只將逼爆情況轉移，應限制這些違法內地團不能入境，或不能乘搭B6巴士。

本地組織「東涌人Tung Chung Future 」主席王進洋表示，明天(11日)會將行動升級，預計有20至40人參與，主要打擊不明來歷旅行團，會準備橫額，包圍沒有地接的旅行團領隊等。

立法會議員兼東涌南區議員周浩鼎下午到東涌視察，他認為B6巴士站太近民居，人流聚集影響居民，要求緊急搬走。他又批評團體狙擊遊客行為具挑動及滋擾性，不能接受。但周的言論惹來站在附近的團體成員不滿，質問他「為何出賣東涌居民」，周需在警員護送下離開。

啱呀 鬧下班大陸喱就啱

T04 東涌北 傅曉琳 新民黨
T05 東涌南 周浩鼎 民建聯
共業嚟㗎

仲要做多少少嘢

終於

黑警又偏幫支那人
正一奴隸

比人出賣東涌 只可以自己救自己

質問他「為何出賣東涌居民」

話撚咗民賤聯個個都係撚人

唉

做得好

小心支那教師五毛關同佢班打手滲透攪分裂

抵撚死，黐大陸既腥講人

剩係話搬巴士站轉移視線
偽中產睇下頂頂真面目
條濕鳩其實乜都做唔撚到

支那教師五毛關愛座同佢班打手成日叫人含撚投奶共派啦。

新屎忽三日香

反黎反去咪得果幾日

泛民主要政黨一樣支持港珠澳
有乜分別？

tvb 呢排瘋狂吹奏鼎鼎

今日有條女喊
聽日頂頂會搵個細佬出黎喊

唔好搞搞震啦，洗撚幫佢地咩
我地旺角，荃灣，沙田淪陷個陣
班東涌狗笑緊我地渣

一哭二鬧三上吊

無黨派 ①. 王進洋 1,917 47.01 不適用
民建聯 ②. 周浩鼎 2,161 52.99 不適用

上屆洋仔無黨第一年選已經係五五波
個時我只係知好多家庭後生會叫屋企人投比洋仔
民建聯係東涌開發時周轉香時期已經插哂旗比班老野

屌你話邊個笑邊個一係鍵盤撚一係五毛搞分化
上水尖沙咀我都有去過, 係愛香港既就唔會想見到到到都係咁

你敢話東涌狗當日無抽義士水?

我現在搵到比你你條賤種是否自焚謝罪

購左物，又點喎

條路自己揀

條條東涌狗係度講話有去有去
當日報紙已經派左人去影,有社記仆街直頭狂影相篤灰

報稱有去的時事台狗仲多個現場示威者總和,學鄭松泰當人白痴?

蝗蟲

話有去班撚人唔好扮盲

FIGO CHAN張篤灰相係好清楚見到義士人數好少

時事台點解這麼多東涌狗講大話話自己去左
會唔會就東涌狗集體不誠實行為道歉

冇踢喼？戲肉黎喎

周浩x果張好似比警察拉咁

抵死呀
要光復上水個陣去左邊

呢鋪我支持偉大中国人踩冧東涌

東涌人未富先驕

包容下啦

東涌人自己揀架嘛

好多狗保護頂頂

東涌人站起來

香港實在太多懦弱,貪婪的香港人排隊投共
歸英就係要利用英國情報系統阻礙班港奸

雖然譚凱邦係環保膠
但本土議題佢出好多力
希望王進洋贏到周浩鼎，等周浩鼎立法會都冇得做
出賣東涌人出賣得咁過癮丫拿

保皇又係你地投 聽日光復完早d休息 星期一仲要番工呀

五毛關隱瞞係支那教書4年，被同事踢爆先肯承認係支那教師。

支蝗死番大陸啦，支那教師五毛關死番上大陸教書啦屌你老母

好暴力，點解要咁樣對一家人？

咁樣做幾好 又冇犯法 踢Gip
仲要幫手捉人犯法

齋睇圖以為阿鼎鼎畀差佬塔返去

好正

周浩鼎真係好鬼廢
落區行一圈比人屌住走
怪就怪當初你地選佢出黎
哈哈

被害妄想症上腦咩
無啦啦話笑你
On99

好似俾人拉

然後警察保護犯法嘅人離開

個時投佢地既同我行出黎

未富先驕

條路自己揀
仆街唔好喊

T02 鄧家彪

講到上水個堆淪陷個陣 佢有出去幫手咁

我地要佔領返珠海 珠海買樓抬高樓市 咪以為我地香港劉架

投左保皇黨係咁架啦

咪玩啦

選民痙攣吖嗱

個區議員你地自己選架..條路自己揀. 仆街唔好喊

好暴力呀

當年上水比人攻陷，其他區就食花生以為無事，今日到西9，東涌，好快就去曬咁多個區，全香港無日安靜

東涌選嘅選擇黎
有咩好嘈

支那賤婦 邊個錯都未搞清楚 喊你老母西呀

有無人幫犯人加返手扣

香港好多都有一日團 咁樣講佢地都唔知有冇牌
政苦都唔撚理 垃圾

快啲18區一齊死 屌你老母肅清香港人最好 睇正眼火爆